冇錯,本身自己人撐自己人係好正路

所以咁多年黎,李麗珊 黃金寶 傅家俊 李麗詩 歐鎧淳 楊文蔚呢D一直都好多人撐,甚至一D比較冷門既運動員都有D fans力捧
但如果你成日弄虛作假整色整水吹大自己同埋靠D財團影響賽事公正性,我唸好多人都會唔服,明明睇撚咗場賽事成粒鐘都係幾乎可以話係一面倒,D成功擊中次數差天共地,就算計點數都理應係河野贏,但特登造馬造到比條撚屌,咁樣既話我唸好多有睇場賽事既人都會好唔鋸,甚至憎咗呢個運動員